====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (1) 20 % des logements de la zone urbaine seront constitués de logements individuels groupés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

